+++
title = "Kharkov_BRVL: приём вопросов"
date = 2007-12-22T05:24:34
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/kharkov_brvl-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_2598/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00023.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "kharkov-brvl-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_2598", "/kharkov_brvl-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для Чемпионата города Харькова по Брейн-Рингу в Высшей Лиге. Требуется порядка 50-80 вопросов. 



Редакторы пакета: Артём Матухно (Одесса), Юрий Дзюбенко (Запорожье). Гонорар за каждый отыгранный и не снятый вопрос: 3 грн (чуть более 0,5 у.е). Вопросы присылайте до 3 января 2008 г. с пометкой в теме Kharkov_BRVL_XXX (где ХХХ - Ваша фамилия) по адресам: mav1987< @>list.ru и just_yura< @>rambler.ru



Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Если вы уже предлагали присланные вопросы редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно. Соблюдайте традиционные правила оформления, указывайте авторство и город проживания после КАЖДОГО вопроса.